22歲 但有500萬 點玩好

圖後補

利申全部老母俾既

好撚苦惱 唔識點用

牛熊
50%買麵麵對家
50%反手操作

500萬咁少？

比我 每個月比返1萬蚊你

移民

移民台灣溝台妹
最緊要讀多d書

係 cash係俾得咁多我

m記加大囉屌你老母

早d 訓啦 柒頭

可以喺半山買到50尺，好叻仔

屌咩 認真問

真係唔識玩

本身係拎老母錢 4月亂買Ba Oxy 個啲
啲call都求鳩期買

屌那星 升撚左幾倍身家

依家退番啲俾老母 佢叫我keep 5球野自己用

屌那星 我識撚用咩

要唔要男朋友

老手扮唔識，曬命

All in 國泰la Diu...

屌空姐屌到坐輪椅...

個肥仔真係唔識㗎喎.jpg

玩撚嗮。

500萬！？靚少少港女都包唔到啦

玩女

買儲蓄保險啦，滾五年，然後每年派息

叫隻雞先

買兩層500萬嘅樓放租
港樓只升不跌

買阿根廷國債

麵麵手術成唔成功都未知

約出黎等哥哥教你用

好返了？

買間炮房，日日去老蘭約d女開party。先定一個一年目標，一年內要千人斬。

早排三月中我都問屋企拎左6千5百萬（果陣見大好時機，叫屋企按左層樓），之後分段入TSLA Call，宜家賺左幾十億美金反而唔識玩。就算分注買都太大注，所以幫屋企買多幾層樓同地鋪算，拎返幾千萬出黎重新炒過

買架458 食女食到爛J

買樓

如果喺香港最佳投資係買廣樓間劏房收租

得500萬食左佢算啦

有啦 不過淨係值幾球野

借100個等我發圍 任勞任怨

比我

派比我

有500萬咪再買多間囉

移民台灣

樓豬現實到底有幾自卑同廢物
先至要上連登開呢啲post

好難想像一個現實幾垃圾嘅人
先會開埋d咁嘅膠post

我有5球野你食我啲屎
Deal?

膠你老母

有錢唔撚俾有絕症既

屌你老母臭閪

拯救北極熊

做家長 幫手足！！

玩下就All in nkla

攞曬去抽京東

你有5球野都唔等於你之前買Ba Oxy升左幾倍身家啦on9
你po到record 5球上15球我食你d屎又點話
無就你食我d屎
Deal?

我建議
將你既身家係2020年10月25號係佐敦地鐵站派發, 頭果100名市民可以平分到你份身家!

拉

0005

捐晒去612

比我，包你有賺

國家主席潮文無睇過？
你個本大咁多應該好快可以做到

488都出左五年仲買458

全捐612

all in熊

憎人富貴做乜鳩
樓主問吓姐
唔中意笑吓咪算
唔係自己搵又點 自己搵又點 又唔係上嚟曬佢搵到錢

12歲 但有1000萬點玩好
利申：幫阿媽六合彩揀號碼中左佢分比我嘅

樓主留IG

我教你玩

攞住疊錢去美國讀書做下小生意
攞到護照就即刻當兵

俾我

叫雞

移民先

然後做移民顧問

ON9仔

起身啦！

你係咪有咩誤會咗？
幾時有憎人富貴？
只係我唔信佢有5球個原因因爲幫佢老母贏左幾倍而分比佢囉，佢咁撚串同人賭食屎先咁我受佢玩有咩問題
唔該你訓練下你嘅思維模式先

去彌敦道派哂佢

Btw樓主上水未？？好想食你啲屎，等緊你贏千幾二千個嘅倉

送10萬俾我還卡數啊

你韓國瑜？
有500萬票？

幫手足

買基金收息 每月收入3萬

你冇咁你起曬鋼做乜姐
你一開始就鬧人自卑廢物
依家又叫人訓練思維
你幾時去學情緒管理？

讀多啲書呢個真

快啲換晒做人民幣啦仲諗
最鍾意教人發達 唔使多謝我

拎500萬包個model

垃圾 20幾歲有幾億精 唔知點分配好

日日叫雞

好葡萄.

咪玩啦
屌緊假膠啊

我睇過銀行 都淨係做到5%

喂傻閪 我由開po到同佢賭都係講五球野

你搭乜撚野嗲 你係要吠就賭我有無五球野

唔賭你就收皮

Cash就啱啦
影幅相有埋username.id 先講

其實樓豬已經死撚左 500萬係講緊冥通

佢話過佢手術成功率好高嫁

無啦無啦

妖才寶寶幫到你喎，唔收傭唔收平台費喎

好豪

香港乜膠後,人人住半山

用1萬蚊食餐好嘅 其餘499萬買個好d 嘅棺材啦

咁你仲問
有錢緊係醫病先啦

500萬明天拜仁羸

贏

完全唔夠玩
22歲一千萬身家香港周街有

請我打工

分D比我

買chanel

借D黎救下命

燈埋自己

玩完咪死得安落

玩淨101蚊封俾你

唔洗 廢事畀嚟畀去咁麻煩拎個利是封 袋起佢 當係我封定畀你

可能你聽日仆街死呢

放心 你拎唔到叫伯母收

唔洗食泥啦

俾個account黎

即過俾你

老豆定老母啊
樓豬要食屎未 記得拍片

咁我都祝你死無全屍棺材都唔買

副棺材留定俾你幫你老母執骨

有5球零用錢仲駛上嚟問人?

借多300 萬
搞移民

開個po都要笑鳩人個絕症

屌你老母臭閪 係要撩交嗌

咁撚黑心真係死撚左去算啦

嗌到話幫你老母執骨你又唔爽

咁撚犯賤 可必呢

買返架gtr佬上大帽山轟一轟先啦

想買架波子

不過無車牌

你又幾好心自己就死唔買棺材送畀人
唔洗喇 留返畀自己啦 我就難d 仆街死
都絕症 積下口德啦 我就祝你早死早著
你老母生你出嚟真係慘 養大你仲要畀錢你買棺材
你就敗晒d 棺材錢 你真係冇撚用 生性喇

睇下你幾燥底

咒兩咒有野 你全家死清光啦 傻閪

撩著人又要低eq 我依家叫你幫你老母墳頭剪下草呀

燥唔燥呀 打撚爆個mon丫笨柒

我做咩要燥底 我又冇絕症你諗多咗

阿仔 乖啦

All in football

年金

可摸耳同我開張單

利申：保險佬

信我all in 匯豐，好快升天

俾曬我 等我幫你全家祈福

本身係拎老母錢 4月亂買Ba Oxy 個啲
啲call都求鳩期買

屌那星 升撚左幾倍身家

依家退番啲俾老母 佢叫我keep 5球野自己用

尻噏當秘笈，就係呢啲
唔敢貼倉就收皮

睇個醫生先啦 做body check

有圖未？

施捨啲嚟

係啦係啦

唔敢賭過主啦

由頭到尾淨係賭五百萬

要幾多 今日做左口業 積下陰德先

一百萬

屌你老尾唔好去搶

你屋企中咗六合彩？

國泰空姐期貨

買層樓自己住囉，不過可能得三百呎

500萬 過澳門買大細一鋪過 之黎咪返香港繼續抗爭囉

mung9hoball

捐哂佢

圖後補？

升撚左幾倍身家
不如我賭你老母做雞賺左5球比你洗，橫掂講乜都唔使證據

得你一個係到嘈我點搵到五球野

咁鐘意嘈 番去你老母墳頭唱歌破埋地獄啦傻閪

喂屌你老母 綠表仔
過主啦 入黎搭嗲做乜鳩？

死埋一二邊啦 柒頭
二手居屋都要借錢買

All in gold silver

晚晚叫HG洗L哂去

玩女人

佢有錢驚咩，我都唔貪心要哂
我都係拎嚟俾首期

拎到100歲

攞去call g

借20萬黎

講真，五百萬話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。…

唔好自已你打飛機啦

買利物浦

比50萬嚟先

買晒匯豐等退休

一鋪過掉落京東

0/10

圖都冇張 咁多傻9理樓主

嬲嬲豬要起底呀？
綠表我都起碼靠自己買得起8球呀，
你個木嘴拎住老母做雞賺個幾十萬扮有幾千萬倉你柒唔柒啲

有實力佢老撚早貼左圖啦，理佢係因為睇唔過眼
佢吹拎五百萬賺幾倍先小柒佢

睇下咩人咁口響

屌你老母 公屋仔 仲要買二手居屋

你老母生前折墮都算 仲要生著條傻鳩

佢泉下有知 都應該開心既

係啦叻啦一手私樓哥，影張相黎欣賞下你層私樓。
啊，唔記得，你條撚屌最撚叻吹水 轉個撚頭原來都係公屋撚，咁點撚影呀
戶口得幾十萬砌唔夠五球，點撚貼呀
做人最緊要有自知之明，你話你老母做雞賺到幾千萬都無人信啦，講到而加仲要相都無張

你想spin個波我度都掩飾唔到你鳩噏嘅事實

我公屋撚我認，我靠自己改善生活環境；
而你條垃圾現實生活係零，靠上網呃細路拎優越感。
但係你連吹水都要吹到5球係老母比，你知唔知醜呀你；但你又唔抵得比人話二世祖喎，就吹話幫老母執左幾千個呢5球佢醒你既

你唔好當個個都好似你同你做雞個老母咁白痴至得架

5球係老母俾 有咩問題

好多錢咩？

俾晒我 然後自己再賺過
好好玩架

21 來緊有1700個，玩開都唔知點管。

買完488仲有錢淨嗎on9
約女出黎叫人地埋單啊？

五百個好似唔少，但真係唔多；拎黎投資又買唔到乜，攪startup又可能玩得兩年

結論：繼續搵喇，而家未係時間學點用錢住

佢想保護自己 可以話：
手術成功率高既機會率好大
例如
Prob (手術成功率好大）=0.8
雙重保險

用黎跟面神買牛熊..再唔係跟的人玩比特幣.

從心理角度睇，樓主係有病，要人食你💩

嘩！你真係好大口氣，我很少見用現金去買樓，利息又低，你似足大陸人的基因，自卑感作祟，暴發戶的心態

就股災

俾我幫你做銀行投資

買晒匯豐

買 2013

呢個真